深水埗有咩好食？

要食晚餐 約左女神

你都on9約條女去ssp dinner
叫人同你逼維記牙？

幫女神砌機 之後順便去附近食野
btw 牙你老母

西九頂樓拉麵

隱家？ 好似要排好耐隊

文記車仔麵

福榮街，
高檔咪荔枝角個邊

有冇諗過可能幫女神砌完機就返屋企
人地未必有諗過同你食

人地係叫你砌機，唔係叫你一齊食飯

垃撚圾

Burgerman

港女唔會鍾意食呢啲嘢
佢哋要影相 要用snapchat send俾人
佢哋要食逐件上嘅壽司同用針板上嘅西餐
寧願難食啲 但最緊要好睇

維記潤牛面 無得輸

大家食J

大家食冇得輸

阿明印尼餐廳
食撈麵

燒餓大王

咖哩肉腸

合益泰

美食廣場

薩利牙

多謝巴打推介先
btw 女神唔係你地諗咁港女

溝女大王

女神唔會神男神幫佢砌機